Ik zal proberen te zeggen "Hoe ziet de kleine--" en haar ouders haar handen op haar schoot alsof ze zeiden, skilessen en begon te herhalen, maar haar stem klonk schor en vreemd en de woorden niet hetzelfde als vroeger:-- 'Hoe ziet de kleine krokodil verbetering van zijn glanzende staart en giet het water van de Nijl op elke gouden schaal!
'Hoe vrolijk hij lijkt te grijnzen, hoe netjes verspreid zijn klauwen en welkom little fishes met zachtjes glimlachend jaws!'
'Ik ben er zeker van dat zijn niet de juiste woorden,' zei de arme Alice en haar ogen gevuld met tranen weer ging ze op, 'Ik moet Mabel en ik zal moeten gaan wonen in dat miezerige huisje en hebben naast geen speelgoed om mee te spelen en oh!
Ooit zoveel lessen te leren!
Nee, ik heb mijn mening daarover; als ik Mabel, ik blijf hier!
